其實有時真係好難想像童年過得差既人點樣生存落去

人既後半生咁辛苦 一出黎做野就差唔多要捱到去死果日
好多時都係靠前半生,即係讀書時期或者童年回憶一路撐落去
如果連童年/中小學都過得唔開心既人,究竟係點樣捱到去尾

識左另一半從此開心快樂咁生活落去
~ Happy ending ~

叫雞